
                      A pesar de las críticas que ridiculizan totalmente a esta película, me decidí no obstante a ir a verla y, francamente, no me ha resultado ni mucho menos tan decepcionante como dicen. Las escenas llenas de músculos me han gustado y los efectos especiales no son tan terribles (excepto el primero, en el campo de batalla ...). Evidentemente, el gore está presente,  y junto con el gran realismo de las escenas de lucha, constituye uno de los puntos fuertes de la película. Sin embargo, no hay muchos diálogos y por lo tanto no existe profundidad alguna en los personajes. En resumen, si usted necesita airear su mente, o no tiene muchas ganas de romperse la cabeza con una película reflexiva, vaya a verla. Es un muy buen entretenimiento, nada más.
        
            